有冇人覺得產假同侍產假好弱智

你地自己要扑野中出生仔都關公司事

咪係 連登毒撚成世都享受唔到呢個假

有見地！！！

當然！手足點睇

你咁中肯點駁呀

哈哈哈

根本唔應該有假期呢樣野,唔返工正垃圾

睇下瑞典有幾多日？

樓豬死肥婆無人扑又酸

屌你老母你老母比狗吊樓主都反你都on99

g持樓主

支持全部變晒no paid leave

但公司要比打工仔任拎no paid leave，不問原因

樓主小學畢業未

應該女都無，所以生仔關佢撚事咩

資深高級大魔法師

拉車弱智仔黎

尊重啦屌你老母

識得樓主真人
佢平時講野好低b